有冇人近排個腦總係好多野諗，靜唔到？

你個腦會唔會周不時有好多野煩，好想靜下？

黎緊打算搞兩次WORKSHOP畫禪繞
聽人講畫下禪繞個人會專注D，又可以靜返D
仲可以減下壓
有興趣既巴絲 歡迎報名一齊試下

報名LINK:

無藝術天份

禪繞唔洗你識畫架!!!
反而係俾你地過來隨心放鬆自己去享受當下!!!

而且我地都請了導師教你地架!!!!

咩係禪繞

搵食過主啦

禪繞，就是透過繪畫一些簡單而重複的圖案，讓人集中、從而令人心靈得到放鬆。

好似呢D咁

搞呢個都係至在同大家減下壓架咋

15-24歲

密集恐懼症

要唔要俾錢架？

佢有好多圖案架, 呢個只係其中一款

唔洗架
有興趣就報名參加啦

咁仲有無位?

仲有呀
上面填返報名表就得架啦!

再推

咁似以前果d靚女呃人報結他班嘅

唔係呃人架 堅架

畫左就得 有無咁靈

可以黎試下呀
睇下呢個方法岩唔岩你